【求救】我條女發生車禍，昏迷左三年，今日佢終於醒返……

但係我已經同咗第二個一齊，嗰個仲要係佢best friend嚟

佢best friend三年前已經鍾意我，但係因為我條女追緊我，所以佢決定放棄，

我條女出左事之後我都諗住等佢醒返，但係佢屋企人怕耽誤我既將來，勸我唔好等，

跟住我就同左我條女既best friend一齊，依家同居緊

我條女阿妹打比我話，條女岩岩醒返，我點同佢解釋好

0/5

拍劇？

兩個一齊食

0分

坦白講

拍戲咩

認真的

等條女好番先再話佢聽
怕佢再受刺激

食埋佢阿妹 再4p

移民中東可以娶4個

切柒先

開後宮機會黎la 再食埋個妹

坦白同佢講「我條女出左事之後我都諗住等佢醒返，但係佢屋企人怕耽誤我既將來，勸我唔好等」，係佢屋企人叫你唔好等佢

記憶是否清醒？
最後記憶在那時？

我條女出車禍都係因為我既錯，

果陣我約左佢出街拍拖，

但係我遲到，佢喺等我果陣比車撞，

我一路都好自責

最後記憶係三年前

醫院圖

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

好自責但跟住你同佢best fd 一齊
好撚野呀你

君望

你又昏迷三年
醒返應該會見到個2條女les左

照直講囉 怕乜撚?

有無當時嘅新聞？

屌你食哂佢地啦玩4p

3個一齊囉

0/10

重作

佢best friend一路陪住我安慰我，我鍾意左佢都無辦法

賴落佢屋企人度，叫你唔好等

eat both

屌食埋佢阿妹
做吓張無忌唔好咩

咁你鐘意邊個？

圖

無人想知

完

你都有地中海啦
仲搞咁多野

J數一筆清...你都係自己切左佢啦...
如果唔係..我驚你變肉醬意粉..

假膠，請先起底

－１００分

弱智
咁撚樣都好玩

講真，有冇咩證據證明下，拍戲咁

無左佢best friend我都無可能振作到
我兩個都唔想背叛

三人行

剩下的，就交給我吧

照顧兩條囡唔係太難姐

你係CCTVB做?

劇情太公式，無創意
0/10

零分

建議公平對決，3P時你覺得邊個較有快慰就㨂邊個，失敗者技不如人與人無尤。

[member]其實講真，你自己心態已轉變，唔可能搵返以前感覺了，同人講清楚，放過別人，給人家真正重新機會[/member]

0/10

被偷走的那五年？

唔好淨係屌我，有無d實質建議

我睇完都係諗起君望
樓主假膠

揀靚d，身材正d果個

識玩！

笑左

如果你真係好撚鐘意你女朋友，best friend 點陪你安慰你你都唔會同佢一齊。鐘唔鐘意冇得控制，但同邊個一齊你有得揀。

我決定一陣去探條女

唉都唔知點同佢講

留名先

兩個都要

G持

估唔到個計劃咁完美都醒得返，冇人可以同我爭第二次

係牙係牙係牙

你咪扮同佢一齊昏迷左3年
起身以為佢best friend先係你條女咪得

你話你都迷咗一年 起身唔記得咗好多嘢
包括佢

屌你地老母
用不推文回覆由個post沉啦

冇是咁的 零分重作

咁其實你都唔係好愛佢

鳴海孝之

2年前既POST 絲打你正喇 3條女

嘩吊 諗起都正到癲
不過等睇樓主被刀隊, 香港不死鳥

0/10 不過一定唔會係best friend
等樓主介紹比大家認識

0/10 不過一定唔會係best friend
等樓主介紹比大家認識 你唔要大把人要

我咩都無做錯你地點解鬧我

佢個妹係正既

不過家姐都未搞掂唔好諗住食個妹啦

醒返可以3p

大家會唔會太企係道德高地？
講就容易，樓豬始終係拍拖又唔係結婚，如果10年20年又繼續等？

咪就係

我喺唔知佢會唔會醒返既狀態下等左一年

無可能永無止境咁等

樓主做導演？

拿老實講，成件事唔發生都發生左，你錯又好，唔係你錯又好，你都已經同左第二個一齊，你對你舊菜都應該冇咩感情
咁我寧願你將係呢三年發生嘅野如實同你舊菜講。

叫你ex呀妹每次你ex提起你時
都話你從來冇同過佢一齊
只係朋友
可能車禍引致記憶錯亂
講多幾次佢就會信以為真

不過將來出左院
到有一日在家無意中可能會發現你們以前影落的閃卡
佢會確認你們以前的關係
到時好有可能會再黎追問你
不過過左咁耐你遠走他方都得啦

我唔覺得你好自責

留tg幫你ko1件

[點解冇人講]星期六銀髮遊行同大埔！星期日深水埗同港島東！仲有五六日機場和你飛！

我驚刺激到佢，諗住扮仲同佢一齊

3p

Tvb搵你做編劇就啱啦 死剷

真唔真啊

好簡單咋on99，
你同佢講你以為昏迷之前同我一齊都係假架，都係你昏迷果陣嘅夢黎，根本就冇一齊過。

完美。

咁你咪照同best friend一齊lor, 你都係想搵人同意你姐

貪心的人

依個時候唔好開D垃圾POST 唔該

樓主絲打黎

經常出雙性戀POST

唔係我黎 acc轉左人

自責就唔會同人best friend 一齊啦

之後昏迷多3年

你所期望的永遠 好睇 樓主識野

我等左佢成一年

日日以淚洗面

多得佢best friend我先振作到

0/0

樓主垃圾假膠

咁執番劑先啦

宜家有兩個，執邊個

有冇咁戲劇性

拍緊戲？

黎翻炮先坦白啦

我沒有做錯兩條女我都真心鍾意o架

WHY NOT BOTH

屌，仲要係一年炸
一年就即刻可以同第二個一齊
你都幾撚仆街

等佢屋企人解完釋再睇佢

咁多人死你唔去死

咋咋臨同佢講搞到佢再昏迷咪咩事都無

昏迷左三年，終於醒返梗係帶佢去810大埔或者深水埗遊行啦
五大訴求，缺一不可。光復香港，時代革命。

同個妹傾心事，話得佢明白自己處境等等，講到好sad就要借酒消愁，之後唔使我教la

點解reply顯示唔到

消失係佢世界 唔該

驚佢嚇到昏迷多三年

我無做錯做咩鬧我

婚前昏後

又要訓多幾年

兩個女仔都同我兩情相悅架，我無做錯

好熟 但唔知得邊套戲

我連點同佢解釋都唔知

你已經唔愛佢 關係已成過去

Why not both

唔好睇太多tbb 會睇壞腦

咪撚理呢d假膠post啦

你而家同佢講，佢昏迷多三年都似

藉口真多

回帶西

我地諗住呃住佢先

起底 負皮 上一頁

咁樣諗都幾撚仆街
乜撚嘢叫我鍾意咗佢都冇辦法
你冇腦嘅？
你係咪嗰啲冇咗女朋友冇咗另一半就生活唔到既人黎？
如果一個女仔咁樣陪着你安慰你
你自己都應該feel到有問題啦
你唔識避嫌下？唔識遠離嘅？
仲自己比佢一路安慰一路陪住
好明顯自己都心有鬼
犀利嘅係你條女瞓咗係張床度
你一路話好自責 然之後同佢best fd一齊左
佢好朋友都唔算係乜嘢好人
鍾意自己好朋友嘅男朋友
係好朋友昏迷左嗰陣
安慰好朋友個男朋友
安慰到變埋自己男朋友
乜撚嘢道理
都係果句啦
出軌就唔係咁撚多道理

佢知道左 會唔會即刻又訓番

賤男

消失 已經係最好既解釋..
拖黎拖去浪費大家時間
佢冇左三年有更多更重要既野做

重點係佢有家人support就ok

LaLaLa 愛護自己 開心的東西要專心記起

條女醒返見你地中海應該唔會認你係佢條仔

無是咁的 0分

証據？

請善用不推文回覆，繼續討論

我都唔知佢幾時會醒

唔通等佢一世？

人地大把世界

請善用不推文回應
點解可以畀呢啲post上熱門？

樓主 : 「妳終於醒番啦~~記得黎飲我地個餐呀~~哈哈哈哈~~」

差咁d
之後你個女朋友會有絕症，在佢死後你一直都行屍走肉，係你既前女友一直安慰你先好返
當你同前女友打算結婚時，你父親見到佢突然變得好嚴肅，原來你地係兄妹

【超緊急】發現隱藏正負評漏洞！！！不推文回覆重大漏洞！！！！！！

坦白

圖呢？

Hello Moto?

鬧我班仆街解釋下點解要鬧我

我無做錯

感情係控制唔到

我無理由永無止境等落去

何況人地屋企人都唔想我等

anyway我依家扮住佢條仔先

我正想講

正解
樓豬ff少陣啦

你真係鍾意佢，幾耐都會等㗎喇

3p啦，係得番呢條路

同返條女一齊，唔係你會後悔

起完底都知信唔過

坦白佢實昏迷第二次都似

我決定扮無事發生

我地岩岩開始拍拖咋

又唔係結婚

我都想

暫時唔好去見佢住？

邊套戲劇情?

你條女叫涼宮遙？

佢會問我喺邊

佢bestfriend知唔知？

話一齊撞車 你醒咗先 失憶囉

你可以離開個女仔，但點解要同佢best friend一齊？

如果你係愛佢，當初點解你冇諗過他朝有日佢醒咗要佢點面對自己愛人同咗自己best friend一齊？一醒嚟愛人同朋友都冇左，又要受多一重打擊

同佢講撞你嘅人係我

無所謂啦，照直講。 唔拖唔水仲仆街。

一睇到只諗到君望之永遠

佢best friend一路都鍾意我

我地三個好好感情

你條係黃絲定藍絲先

樓主好明顯假膠你做乜撚

樓主唔好ff咁多
負皮左先

唔洗找

0分重作

假膠post
大家負評上一頁，唔好推

你地講野咁mean，我都無做錯

你條女

我地傾緊喇

4p

請善用不推文回覆

善用起底功能

圖都冇張 屌你老母

咁你對佢醒番有咩感覺有冇 感情

真心...
拎正證食2個

一方面同女朋友講唔想剌激EX..
會倍佢直到有機會同佢講
叫佢耐心等待

另一方面就倍EX繼續食

PS屌那星打完都覺得自己係仆街

冇人想知喎

有得諗

我決定起雙飛，三人行

咁當然仲有feel

有咩證明
我地要fact check

阿妹遲d先，當務之急3p左先

我諗咁樣，等佢身體好返啲再講佢知，但呢段時間要俾佢知好多野唔同左，雖然你係愛佢但關係已經唔同，相信佢會明白。千萬唔好呃佢，如果佢知道由best fd照顧你或者會接受，但兩個一齊出賣佢就難以接受。始終你兩個一齊係發生於佢昏迷，但出賣佢係發生於佢醒返

貪新忘舊 人人都會 你咪當番佢係best fd囉 好朋友咁照顧佢

完全係君望劇情

呢啲無聊戇鳩post收番埋先啦

約佢一齊去機場啦
809 1300 和你飛 約定你

好懷念呢啲膠Po
但而家唔係開呢啲po嘅時候

你咁叻豬 唔食埋林奠？

廢文唔推了

狗公就狗公啦

要醒既係你呀 唔好咁多幻想

你咁叻豬 唔食埋林鄭
唔幫你推了

收左幾錢出垃圾POST?

那有女

有冇咁戲劇化

你老尾 自責就等人啦 宜家都未遲 同宜家個個分手照顧佢

我覺得冇問題
賤乜鳩男
弱撚智

被偷走的那三年

樓主叫嗚海孝之？

我覺佢膠得黎認真
點都屌屌先
反正我覺得佢自己認為自己一啲問題都冇
最錯就係條女點解要醒返

3P很不錯吧
why not both

3P更好，完。

而家仲咁有心情開假膠post？

屌你老母.....你連等佢醒嘅時間都唔付出
都唔係愛佢。咁容易就同第二個一齊 單機啦你

搵人同你前女友講實情
跟手講
三年都等唔到
仲要同你best friend一齊
呢啲人渣盡早忘記佢啦

人性啲睇，樓主亦都係人之常情⋯
個個都可以無止境等一個人咩⋯⋯
脆弱時，有人安慰既作用好大，
唔係你地講得咁簡單。

利申：支持專一，但理解樓主點解會咁做。

咁你自己都有答案啦 問黎jm9

咪撚推啦

天啊點解呢個世界咁多假膠人
我俾人呃左
究竟係咪好得閒

佢之前先開po話咩同條女下個月結婚週圍屌人地話人地冇處女食食二手閪你信佢一成，雙目失明

咪撚鳩啦

假膠 勿推

School day

樓豬學好啲英文先啦，美軍叫你走都唔識聽

東涌d毒撚真係好恐怖 ff自已有女朋友 仲要加個故意比自已

一係去死 一係同佢認真交代

3p
姐妹丼

我都正想講呢套

好自責 然之後去溝第二件

你返part time 係咪有兩條後生妹

帶佢出黎聞下摧淚彈

地中海扮乜撚嘢情聖啊

下世唔會喇

電視劇？

我會扮繼續同佢一齊

同佢講佢失咗憶，你同佢其實已經分咗手

....扮黎做乜 二度傷害
咁仲仆街

咁呀妹呢？

食哂

公平d講，都係美帝擅自掉g彈無事先通知

唔關我唔識英文事

講咁耐咪姐係想3p

大家都老了

零分重作

你到底係絲定巴

仆街

後宮end
完

劉松仁開post？婚前昏後？

揀一個啦仆街

我想問佢點痾屎？？？？

屌 咁你都唔夠愛條女
講咩安慰咩鬼野
你真係愛佢你會堅持等佢
唔會因個小小野而鐘意左第二個
個個best friend 都唔係啲咩好野黎啦
自己個fd條仔都食 家下條女死左咩

兩個都消失啦屌

食埋

邊套韓劇

你個冚家剷仲敢拎出黎講

拍戲都嫌老土你攞嚟搞笑

簡單啲，你扑暈自己昏迷返三年，到時咩問題都解決咗㗎喇

其實暈既人係樓主一切都係佢FF出黎 陪住佢既永遠得左右手

會唔會呀屌，我陪左條女十幾年，佢失戀幾次都唔關我事喎

exce7ly
真係愛佢幾多年都等啦

佢係馬路上面等你？